依家睇返，當年c朗賣80m真係好撚抵！！

講真，就算係800m都值

雙贏啦, 皇馬有個球王, 曼聯多左筆洗唔晒既錢

果陣買個球王80m 而家買個超新星要130m
就算話通漲都好撚離譜

唔同講法喎, C朗奶皇狗袋底奶左幾年
係費蛇叫C朗留隊多一兩年
一個擺明想去皇馬既人可以有幾多議價能力?

岩啊，c朗筆錢仲洗緊

碧咸果筆根本都未洗完，仲roll緊，錢生錢。
c朗果筆有排都未用到，比佢滾大住先

最ON9係唔明曼點解放
雪9佢啦咁反骨

一家便宜兩家著

青頭老鼠

喂一單還一單

個時無人估到c朗仲可以keep到10年

因為費sir真係當佢仔

放 = 戇鳩
雪 = 阻人前途
要點撚樣做呀屌你

你愛一個人會放手 你估個個人係變態港女要控制一個人到死為止？

其實果陣高登極少皇迷想佢黎
大部分都係j緊卡卡 話留羅賓奴好過佢

曼城而家用80m買不知名幼幼

真 普巴一億助攻個位數

C朗只計歐冠 都入10球啦

今年迪基亞都咪撚去賤種度PLX

有普巴曼今年3冠

賣左佢 之後搵人打斷佢兩隻腳

C朗留曼聯 年年真3冠不是夢啦

老鼠開post竟然咁理性

好後悔同你講過野

Agger 路又爆我ac

上邊言論不是本人

當年80天值啦
只係個市越來越痴線
gibbs都話值15m

其實麥包皮可能都想去皇馬
因為C朗係佢偶像

買黎接班果個b朗破晒隊史紀錄反而踢後備

英人本身值10m
差唔多啦

一個80m 買c 朗
一個100m 買普巴
大家都贏歐決

嘩屌

港毒之父=冷血反社會人格毒撚

U2

費sir想賣過億 但david gill趕住放80m放左

我只係冷血反社會人格, 唔係毒撚

收嗲啦 遲早打你一獲勁

好似聽過條友話成億無人肯

依家既C朗都仲值80m

仲記得果陣一班皇馬迷話唔抵又盛

快 今次我做莊

放左C朗曼一路沉到而家

理性分析

依家8000萬希古恩都買唔到
皇馬執走c朗有三個歐冠
抵到爛
我覺得皇馬應該準備用完即棄
一係賤賣去九流聯賽 一係後備

如果用完即棄 希望佢去徳甲 可以打破拜仁壟斷
狠狠地打班反朗迷一巴

我係佢如果執到個世盃 完埋皇馬份約就退休
當今球壇應該冇人追得上

仲要咁後生 24歲

食屎啦,青頭仔